人冇事，理念就會不死

見到各位手足守住連儂牆，小弟真心覺得感動。
小弟斷估各位唔忍心市民嘅心聲，理念寫晒係牆但俾班廢老撕走，想守住各位嘅聲音。

但希望大家明白，理念係見唔到，即使寫晒落紙到，所有源頭都係嚟自大家嘅心。人好好哋生活先有心嘛，牆今日俾人破壞，但只要大家嗰心仲係到，牆上嘅所有理念就唔會消失。人冇事，理念就會不死，所以大家唔好唔記得牆係人造，人先係最重要。

當然手足有其他諗法，我都明白，不過都想表達下自己諗法。另外都希望各位手足注意用詞，唔好令到大家唔開心。

[快撚啲同我入黎推撚爆佢] 民陣721金鐘集會